ps plus 係咪加左價

75拆都要231

訓左幾耐

但ps plus幾抵一年兩三隻岩玩game已經回本

坐左幾耐監？

之前有特價

買定，又FIFA 又GUNDAM exvsmbon